東頭邨彩東樓樓下有兩男運走左兩個女仔

原post!!!!!!
東頭邨有兩男子運走兩個女仔

朋友目擊
車牌係 WH3091

push

有冇手足巡下附近嘅停車場 睇下部車係咪泊係附近嘅屋邨？
陰公，個女仔渣到冇啦

有無影到車牌既片?

推

CLS

問下先

from 月鬥士巴打

推呀 車牌幾號 即刻批上fb d突發group

車牌 WH3091

樓主寫左

推啊

喂各位呢個緊急，兩個女仔身陷險境大家推咗先！

有無人知咩事

有無多d 料？ 有無記者跟？

原post有手足報左記者

tui

痴線

不推不是人

有消息未

咩事都唔知點揾呀 當連登全香港

推爆佢

黃大仙手足必需組團放蛇捉呢班打靶

救人

推
哨兵！需要哨兵！！！

痴撚線

Push

Pushp

打到暈撚咗咁 仲俾佢哋抬埋上車 渣都無啦俾人影埋祼照姦埋都似 咁樣威迫下好慘 真係無名火起 唔該一定要正視

推推推推

好驚⋯有冇人搵到佢地

有冇人認得呀

求下你地推

推推推

推呀推呀推呀

條片冇車喎 佢哋啲對話 都分唔清楚佢哋咩關係

推呀

我問緊我friend有冇影

Posh gg

緊急處理！

屌就算有關係
咁樣都有問題啦

仆街點算

屌，咩事呀
綁架

P

有無搞錯咁耐先post

錄片位人兄可唔可以講吓個男人噏乜
淨係聽到粗口

係有問題 但都唔好亂咁拉扯落場運動到啦

你班友真係，見到都唔落去幫拖，到依家先講

真係屌你老母臭閪

pish

Tui

TUI

佢地好危險

推喔 DKLM

我邊隻字有話關場運動事？

點解會比佢地運得走

有冇知情人士啊?

幫推

就算關唔關運動事 叫到呢件事都應該推比記者

唔通係九龍塘軍營啲人

緊急處理

推 救人

推！

Push fucking ching chong fucks

推呀，黐線架

Something serious is going on here

推啊 咁撚痴線

屌喇星係人哋都無拉埋嚟講 條片無車咪幫下手睇下有無人知囉 有問題就幫手推喇 唔清楚 屌你老味就算雙方識都唔撚係咁喇下話

快啲搵人查個車牌

Push到有真相

推一推

好撚癲推到有真相
但唔好盲目扯埋政治啲野講

不過你話搵黑警無用就真

政府無能控制唔到狗 唔戒嚴
狗已經失控 開真槍
香港而家非常危險
大家要小心 將所有野推上黎

咩事 點解喺條街到都咁
影嗰個唔call人落去係咩事
大叫都好

推啊！

推呀，救人呀

緊急法令我阿哥生平第一次上街
集中講緊急法禍害
集中警暴問題就得𠺢啦
停止濫用裝修、私了！

國際戰線被打殘
大家冷靜呀

10.7 重陽
集中紀念義士 好無？

p

冷靜少少 唔好樣樣入政治事件數 , 推到有人查到車牌

撞女手足嗰個的士行唔係豪華大，炒車呀各位

聽到男人問玩夠未，之後就聽唔到，有冇人知係咩事

唔係政治都係因為政府搞到咁
Tui

似灌左藥

就算同運動無關係都一定要推一定要做野
搵番呢兩個女仔出黎
香港已經唔同佐 場運動令到我地團結
唔通仲PoPo？靠自己人做野啦！
推到搵到架車 同有呢兩個女仔下落為止！
不推不是人！

好撚恐怖

似係識嫁喎

推 好撚不安

推啊！！！！

是但啦你哋鍾意

Cls推呀一定要 好驚個兩個女仔出事

我以為唔洗特登講係夜晚

屌

屌上去

我屌...推爆佢！搵到佢地為止

推阿

見到隔離登以前既舊post有教過點樣查車牌持有人

申請既網址

希望有幫助

仆街了

和理非Ready同我入
大把野你地要做
頂你個肺唔好再互屌

東頭村幼稚園對出

朋友借ac問有冇記錯車牌

推依個

負錯皮 推

p牌仔無力急推

嘩 屌你老母中港車

即時？

附近巴打組隊落街先

兩條女點解唔走？
係咪私人恩怨咋？

因為有人話係女仔幫手搞連儂
兩個藍絲男人就打佢哋

問題個兩條女坐起身之後又唔走又訓低 我覺得似mk爭女多wo

白衫話係暈咗
雖然見到仲郁緊
但點都要搵真相

0038

兩條女點睇都似清醒wo
個男人係咁叫玩夠未你兩個
點睇都似係識既

張圖點解要影到咁 好on9
我覺得似炒車多

我覺得藍絲屋企人捉返兩個女返去

咁樣係人都大叫救命啦，仲要有保安經過

總次點睇都似係識既
如果真係比人擄既一起身就邊跑邊叫啦 仲坐係度咩

P牌推唔郁大家幫手推

你本乜撚嘢PAIR 人哋開POST都係想搞清楚件事 有無大大隻字話一定關運動事 既然你都話唔好拉落運動事 咁跟住呢 就唔使理？就係你所謂嘅你哋鍾意？咁唔使睇下發生咩事？個兩個人被咁對待合理？要搞清楚晒佢哋咩關係先可以了解？個社會冷漠係日積月累係咪就係咁而發生？

會唔會有人誤解左
香港人連儂牆係一個facebook group
之後就以為係貼牆被打

警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓 反對聲音
※中國武警/其他執法部門/黑社會曾多次混入香港執法行動拘捕及攻擊市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候
※有被捕人士事後表示被警員性侵/強姦甚至輪姦,警員嚴重失德及涉及多項嚴重罪行
※從5/9~17/9之間發生多宗屍體發現案及墮樓案件,數量之多及密集情度前所未有及令人心寒,懷疑與831警方恐襲及暴力謀殺市民的事件有關,有曾受訪講述831太子事件及懷疑其朋友被警方殺害的女士在及後發佈了一段錄音,錄音中女士聲音極度驚恐及所用言詞與其年齡及知識不乎,在發佈後更失蹤了,疑與17/9發現的浮屍案有關
※大量被囚於新屋嶺的被捕人士在酷刑下全部認罪,顯示警方為製造白色恐怖及令示威者不再示威無所不用其極
612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民
721元朗恐襲第76日
元朗恐襲
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.大量涉案鄉黑均未被拘捕
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器
上環
5.在未有示警下於橋上向下對市民開槍導致多人受傷
6.濫發催淚彈及布袋彈
7.橡膠子彈誤傷記者
8.瞄準市民頭部導致其眼部中槍
726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵
730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民
805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血
9用警棍大力捅已被制服的示威者的門牙3下,導致其門牙碎裂 (銅鑼灣)
813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權
820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸
821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷
824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部
825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕
826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱
830
1.濫捕3名立法會議員
831太子站警方恐襲第33日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
26.有市民被捕時被打至口吐白沫及不省人事,當事人至今仍未尋回,疑警方濫用武力殺人後非法處理屍體
27.至5/9日仍有3名市民失蹤,而他們都曾出現在太子站,而其社交網站在831後被刪除,其親友亦無法聯絡,顯然是有預謀地被失蹤
28.被消防員揭發曾不下兩次向消防員及救護人員宣稱太子地鐵站現場沒有傷者,沒有職業操守及不人道
29.在事發後的記者會上多次虛報受傷人數及與消防處合謀掩飾事件
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識
906
1.在無預警同舉旗下瘋狂開槍
2.不斷濫捕市民
3.對無反抗的市民濫用武力,導致他們身體嚴重受傷
907
1.濫捕市民
2.對言語不通的市民極不禮貌
3.有女士被男警搜身及刻意觸碰身體,有非禮市民及違反警例之嫌
4.不停截查車輛 極度擾民
5.有市民被打到頭部大量失血,情況嚴重
6.擅闖私人地方及無視保安給業主阻止
7.破壞他人財物

908
1.再有休班/卧底警員參與遊行,途中作出破壞
2.警方於不同地鐵站派遣大量警力不停截停市民及濫捕
3.在人群中投擲催淚彈,極度危險及罔顧市民安全
4.於旺角警署外至少開了6槍,導致一名救護人員腳部中槍
5.有2名市民在銅鑼灣地鐵站被警方襲擊,其中劉姓義士被攻擊頭部,一度陷入昏迷.二人送院後被失蹤
6.有前線警員稱呼市民為曱甴及以粗言穢語辱罵,極不專業
7.有男警員當街搜女市民身,違反警例及侵犯人權
8.賊贓嫁禍,將一個不屬於被捕人士的頭盔放在證物旁及拍照
909
1.濫捕市民
2.硬推休班警能攜帶警棍在非執行公務時使用及執法,嚴重白色恐怖及破壞香港法治(藏有攻擊性武器),警權無限放大
3.開放10條WhatsApp熱線供市民報案,但發佈時10條熱線均並非商業登記(及後才把其中5條熱線更改成商業登記)
4.10條WhatsApp熱線不會強制報案者作證,證供及圖像聲效難以核實,有偽造證據的機會及收集個人資料之嫌
913
1.在執勤時以粗言穢語辱罵市民
2.濫捕
914
1.藍衫撐警暴徒分別在坑口,炮台山及淘大商場持有攻擊性武器及襲擊途人但警方並無執法
2.把不屬於被捕人物品塞進他的褲袋(淘大商場)
3.有疑似休班警尾隨及襲擊市民再以襲警罪名作出拘捕,途中疑似休班警不小心跌倒卻冤枉市民以手絆倒他
4.疑似休班警員無視在場市民手持證據及可以作為證人證明被捕人士的清白
5.休班警持槍及警棍,但執法前沒有表明身份,市民難以辨識身份,在休班警的襲擊下或會被控襲警,嚴重白色恐怖及不道德
6.警方護送襲擊市民的撐警暴徒離開及不將其拘捕,更以胡椒噴霧指嚇市民

915
1.縱容大陸人隨街行凶而不將出拘捕(炮台山)
2.暴力虐打市民,在拘捕市民後仍多次用警棍攻擊其頭部導致其嚴重受傷,滿臉都是血(炮台山)
3.於不同地鐵站派遣大量警力及利用卧底/休班警員襲擊及拘捕市民,嚴重濫捕及白色恐怖
4.有警員在警車上對旁邊車輛乘客做出不文手勢(北角)
5.在無舉旗下用布袋彈直射市民面部導致其嚴重受傷大量流血而當場暈倒(政總旁)
6.會員雙花淫棍(#17024)疑為警員謊稱是被捕人士朋友喺連登行騙被揭發
7.於菲林明道擺放大量木棍發路障以嫁禍示威者,唯在當區未有出現示威活動
8.濫捕立法會議員許智峯(北角)
9.濫捕市民,不少如夜跑女市民在無任何違法行為及裝備的情況下仍被警員拘捕

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀

等緊我朋友覆

推推

記者？

屌係咪痴撚線㗎

推！ 好擔心

中港牌好易認

全世界搵車

Fucking ching chong
All fucks
Tui

Push!

Fucking hate ppl who took advantage of sumone

希望冇事

咩事

啲女仔唔好再咁冇危機意識單丁一個兩個咁啦，真係好危險㗎，大佬我地唔想睇住妳地出事呀明唔明呀

希望炒車

兩條女好似貓左陰公...

需要成立『神獸快速行動隊』

救命post

醉撚左姐下話

朋友話真係記得車牌係 WH3091

痴線
希望平安

提防分化

查唔查到架車呀

有冇住附近嘅人or朋友有經過果邊唔見左睇下會唔會係你地識嘅

大力推

係咪識架，無理由訓底，又唔走又唔反抗

片一聽到男人講暴徒喎
片二女仔叫唔好打

推唔起

點解唔大聲叫落去，喝住佢地？！
一味只顧拍片做乜撚？！

我都係奇怪一樣嘢 第一段片個女仔有起過一次身 而身邊2個男人都行開咗 但佢無即時跑走 定係因為佢頭部受創 所以唔係清醒狀態？
Btw 宜間黑警唔會理呢啲case 事主畀議員同記者睇先係上策
推

佢一個女仔好驚
對唔住大家

推呀屌

住附近既睇下車cam

樓主 你問問你朋友記唔記得架車咩顏色先

如果同上面手足放上黎張相吻合就要做野了

喺樓上都驚。。。
匿埋大嗌救命 強姦都得啦。。。

仲有之前講嗰幾個食蕉都要揾埋呀

救人！

同上面巴打個架車唔同款

係咪有片？

有車片但反光影唔到車牌
朋友係睇到WH3091

不如你有咩就擺哂上黎先？

佢唔係一次過send

有無更多消息，推

推左先算

咩事
推到搵返個女仔出嚟先

炒車都好，係咪都要向最壞打算，半夜三更2個女仔咁危險

當時大叫「救命」「非禮」，或者「有人擄走女仔」
班街坊都會望出窗，佢地怯一怯會驚，自然救人一命
點解唔叫？怕醜？人命黎架
有時候真係唔好驚，你驚可能只係個一下，人地係一世

識就可以咁打？

救人啊

推呀 cls

有冇update

你見到我話可以

唔知堅定流

好撚嬲
屌你老母有冇update？一定要搵返！

仆街！
P牌但推！
無論因為咩事，打到咁仲運走埋真係好大鑊！

但想問下，係我聽錯定係點？
佢第二條片嘅最後一句係咪「五大訴求下嘛？」？

Wtf

我第一條片開頭聽到 啤咩呀 暴徒 跟住第二條片都聽到 五大訴求 呢件事真係唔關示威事？

第一條片第6秒

第一條片我聽到係 醒未啊 八婆

藍絲強姦犯？

我聽唔到五大訴求喎
淨係聽到玩夠未呀

醒未呀！老婆

用手機影又咁遠距離。。

無法無天

WH3091

唔排除有賤人趁亂抽水攪後生女
然後港共屈晒落示威度

照推

tui tui

推呀唔好沉

推左先

推 救命

緊急

殺人犯

Pish

推依個呀

有無update呀

搵到未？

推撚爆佢

印象中之前試過
又係一單類似
求FC

到底咩事

感情糾紛但捉女仔番去姦呀？
就算感情糾紛都應該阻止

佢周街捉女仔再呃人佢係老婆走佬你都信？
呢d同大陸拐女強姦再賣火坑冇分別

推 快D 搵反人

Benz c320款？mk?

Dllm 推

搵到未？ 推！

Dllm快啲跟 唔好理係咩事
全世界處理咗先

一定要搞掂依單先

搵人呀 有冇身邊既人失蹤呀

冇人推?????? 人命關天呀

有無新消息！

推！🙏🏻

仲無消息？

WH3091 屬危險校巴,請小心

幫推
老人邨你都搞

有冇事
有冇新消息

唔同車款喎？

推

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

請問兩位女仔而家點

其實係咪朋友飲醉左酒咋...

好地地點會坐起地下同訓起地下到等人運走

請集中精神對準政權

Molamola

仲未有消息？

molamola

唔好有事呀

唉 呢加個社會好恐怖

推 搵到味

有無update?

狗車黎wo
好危險

推 求救

係咪純粹有巴打檢舉架咋

推上熱門

Up

搵返未

仲未有消息

Call救護
2735 3355

人呢

海怡有無關係？

咩海怡？

應該唔係，海怡個個著住裝

「警告」推上熱門 女手足一定要小心

關唔關事?

有晒車牌呀嘛喇屌你老母

有無人查車主同搵車cam呀

搞乜 搵翻未？

兩日前出現過呢個車牌

樓主去左邊，點解會無左片！

屌，點解個世界變到咁

仲得了既

配合埋支那仔單野 好撚不安

push!!!!世界太多仆街

搵人

冇左片既

片呢

樓主被恐嚇要del片?

條片睇唔到喎

條片冇左。。。

樓主...

叫左樓主用youtube...呢d唔太出名既網好易被出賣...樓主安好嗎?

文宣idea , 召喚美術巴絲

Pushhh

仲未揾到？

搵到未

查咗 WH3091係狗車

有冇最新update
fb原po話問過保安話感情糾紛。。。

//WH3091 屬危險校巴,請小心//

香港而家咁樣擄人上車都可以當無事？
重以為返左大陸

點解冇人推呢個post

危險校巴呀仲飲醉

睇咗片? 一樓兩段片都del jor...

再推

搵到未……

死都不要上車

網上申請「車輛登記細節證明書」

有冇人可以幫忙查吓車主係邊個？

推到搵到佢地

又無人推 屌

人肉頂置
召喚樓主返來

Push, 兩條片都無jor

以為得我睇唔到

咁耐都未有消息?

有無人知？

。

.

推返上去

有無條片backup?

唉

痴撚線 推

屌。。。。搵返未？？？

頂返上去

而家點呀

?

樓主已經失左蹤3日，片又無埋

呢單野究竟係點? 好心痛，如果係真既，果兩個人渣不得好死

up

唔好沈啊

咩估嚟？差人？

？？？

有無手足識人失踪而又似係呢兩個女仔

死link

推啦

依幾日有啲野搞 無睇連登
屌我up片 account比人block埋

Push 唔可以再有手足死

平安就好

你覆機就好

樓主可唔可以upload多次，我哋每人Backup一份，安全D

求片backup

Cls DIU

你平安就好

片都無埋

仆街

你真係ac本人？
冇事就好

up依兩條片證明到係我本人

點解up到片就證明到？

搵番未？

佢哋講緊咩？

點解你又要咁快和應到？唔係話分化 但可唔可以有d再肯定d既證明？

得我有原片嘛

推爆佢呀 揾到人未呀！

求下唔想再多一條c

拍片個位，吹雞落街救人

不如你話我知可以點證明

屌 要搞清楚咩事啊

推到搵返為止

推唔郁

有唔係p牌手足可以幫手開個新post 再推

有冇*

pusb

人呢?

重新up片？

有人查倒個車牌未？
有冇人 backup 段片？？

點解 無撚左條片

YouTube account unavailable ah

推到多d人知！

推返上去啊
可能同日後浮屍墜樓案有關
片又死咗 樓主又失蹤

係咪痴線㗎

再post過啲片啦

巴打 你係唔係有第三條片係個2個女仔比人打暈左捉左上車？ 可唔可以放多次出黎 之前比人刪左

片都404埋

手足你一定要平安

你嚇撚死我地啦 你係咪仲係絲打本人 咪出事啊

推啦屌

片呢？

我想講我睇過條片
兩個男人有出手打兩個女仔 但唔係狂打個隻
兩個女仔係好明顯係清醒 本身訓係地 之後坐左起身但又訓返低
唔見得想逃走 又無大叫救命之類
兩個男人其中一個大叫幾次你兩個玩夠未啊
請自行判斷
我認為係炒車 似係上面有人提及過既爭女問題

好恐怖

無上車片
得張相

屌 又無左

大家backup定

<div style="width:100%;height:0px;position:relative;padding-bottom:176.471%;"><iframe src=" frameborder="0" width="100%" height="100%" allowfullscreen style="width:100%;height:100%;position:absolute;left:0px;top:0px;overflow:hidden;"></iframe></div>

唔洗驚唔洗驚

樓主可以報個平安嗎？

好彩

揾到未

揾到車未?

件事係點

而家姐係點 up多次你條片

點證明你係本人

本身都係得兩條片
影車個到係相

推

backup片

係 本身都係得依張好蒙既相 仲要反光

推番依兩個post
事主仲未出現

東頭邨有兩男子運走兩個女仔

東頭邨彩東樓樓下有兩男運走左兩個女仔

推呀搵返未呀！！！！

巴打你好肯定真係得2條片？因為我都係代人問 佢話佢好記得係睇左第三條片係捉上車既片

想問下巴打d片係轉載定？

對唔住 可能問得太私隱 條片一唔一手原片你可以唔洗答 我都好擔心巴打安全

我肯定2條
上車從來無片 得個張相

佢會唔會係上網睇到第二個人post 以為係我

屌原來我柒左sorry
有上車片 我唔記得左

唔緊要 我比衣條片都幾重要 要搵人back up

條片都無埋，樓主情況點？

全部片都無咗⋯

屌第三次

推 backup

推推

真係幫手backup
已經第三次三個唔同網比人del

backed up

成班根本識既
兩條女似飲醉

send比蘋果等蘋果報導？

呢兩條撚樣可能又作惡

1020！！

點解條片寫4DAY AGO?

send俾蘋果放上頭版，俾多d人知

push 仲未有聲氣

!!!

有冇消息？

post again

本週活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26
醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 尖沙咀 流水式維園集會

詳情參閱：